到底啲中老年中層係咪全部都心理變態？

話說最近高層想assign個大pj俾我跟
條中年叔伯就係度放暗箭話信唔過我
想叫高層俾個pj俾另外同我同期嘅同事跟
擺明想借啲意踢走我啦
平是都已經成日將我啲野俾其他人做
不過好彩大老細都係鐘意我多啲堅持要俾我跟
最有問題係佢唔覺得自己有問題
全世界都錯佢就啱哂
成鬼日都係度單單打打
人前笑笑口懶係有禮貌咁
人後就瘋狂篤背脊講壞話
平時我都配合下笑下就算
今次真係好想大巴大巴煎死佢
痴線仲八婆過啲老處女上司

通常得閒無野做果d老屎忽最鐘意咁

公司個老屎忽都係咁，持住做得耐啲就扮代表指指點點，嫌三嫌四，麻撚煩

成日返到嚟淨係識得指手畫腳
野又唔見佢做

啲老細最鐘意嗰啲刷鞋老屎忽
望到都想嘔

True

無料扮四條，做野見真章